Ráno vstavala jsem v decet hodin .
Od jedenáct hodin třicet minut do třináct hodin hrajala jsem " ping pong " a plavala jsem v bažen .
V třináct hodin jedla jsem na oběd v restaurace .
Měla jsem polevku , kuře , sálat a chleba .
Taky měla jsem zmrzlinu protoze nemám dietu .
Sejděla se můj kamarádi v ctvrnact hodin .
V sedmnact hodin šlí do kině a potom šli na diskoteku .
Tancovala jsem v dvacet tři hodin .
V jedno hodin šli do hospody něco k piti .
Jsem unavena !
Eva .
